{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64881&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리버12풀빌라"
    },
    "text": "旅のメッカであるデソンリに位置しているプールビラです。ここは北漢江のすぐ前にあり、水上レジャーを楽しむことができる場所です。このプールビラは家族や小規模の集まり、団体、ワークショップ、MTに最適であり、自然と一緒に涼しく過ごせます。周辺には チョンピョン・ホバン, チョンピョン自然休養林, アチムゴヨ樹木園などの 観光地があります。ひとりカラオケ、マイクの使用はお断りしており、バーベキューの利用可否は、予約日の前日にメールでお知らせします。 客室にタオル、洗面用具、調理器具が備えられており、一部の客室では調理が可能です。 プールビラにはプールと様々な付帯施設があり、バーベキュー設備も完備されています。 客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、定員以上の宿泊やペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 その他の詳細はペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどこにありますか？",
            "answer": "デソンリに位置しています。"
        },
        {
            "question": "デソンリにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チョンピョン・ホバン, チョンピョン自然休養林, アチムゴヨ樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "このプールビラはどのような目的で利用することができますか？",
            "answer": "家族や小規模の集まり、団体、ワークショップ、MTに最適です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの周辺には何がありますか？",
            "answer": "北漢江がすぐ前にあり、水上レジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内の設備やサービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "プールと様々な付帯施設、バーベキュー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用制限はありますか？",
            "answer": "定員以上の宿泊やペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "他に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可否はいつ知らせてもらえますか？",
            "answer": "予約日の前日にメールでお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 347
    }
}